寬頻就完約，sales入

500/1000
公屋
留tg